［臭草］許智峯持腐爛植物走近主席台 警稱不排除拘捕！！

【許智峯持腐爛植物走近主席台 警稱不排除有拘捕行動】

民主黨議員許智峯於立法會審議《國歌條例草案》時，手持一袋腐爛植物，傾倒於主席台前。警方表示會調查事件，如涉及刑事成份，不排除有拘捕行動。

消防處港島中署理分區指揮官楊啟宏相信，有關物品屬一堆泥土，氣體涉及一氧化碳及硫化氫，如果大量吸入，例如濃度達50至100PPM，就會對人體呼吸系統有影響，而現場探測的氣體濃度少於20ppm。

中區警區副指揮官廖珈奇就指，接報到場後疏散會議廳內人士，已檢走有關物品調查，如果涉及刑事成份，不排除有拘捕行動，案件列作求警協助案處理。警方又指，到場後發現一名議員不適，由警方協助召喚救護車。

#香港電台 #立法會 #港台電視31 #港台電視32 #十點半新聞天地

第日個身啲汗味大啲都比人拉

驚犬是咪打算拎試氣機去度一度？

攞袋腐爛植物講到又拉又鎖
啲廢老屙完連屎都唔沖有唔見班狗拉柒佢

要拉大把借口拉啦死警犬

講得有錯咩?
你衣家上緊連登都不排除拘捕你癲福國家啦

恐襲? 笑撚死人咩

全港十八區都有你地皇軍啲神經毒氣啦on99

放棵爛菜都拉 唔知以為放沙林毒氣
收3kg冰又唔拉

//消防處港島中署理分區指揮官楊啟宏相信，有關物品屬一堆泥土，氣體涉及一氧化碳及硫化氫，如果大量吸入，例如濃度達50至100PPM，就會對人體呼吸系統有影響，而現場探測的氣體濃度少於20ppm。//
唔識就俾佢嚇死 識嘅就俾佢笑死 呢位消防佬絕對有潛質做消防處處長

K Kwong :

【又唔講皮蛋有H2S, 屋企有CO？我今晚會返屋企食皮蛋酸薑呀！】
/他指，有關物質從表面看似是「泥」，現場探測到一氧化碳和硫化氫的含量少於20bpm (ppm?)，一般大於100bpm便會到人體造成影響。/

我只知CO 要100 ppm 先有影響

上次隻建制癲狗打完慢必拉咗未?

許智勇

賣榴槤，臭豆腐嘅全部都要拉

D支那蝗周街屙屎又唔見你拉？

垃圾
死老鼠都未出

遲下放屁都可以收監

咁呼吸都唔得啦
有氧氣係咪易燃?

立法會入面好似黑警無得管

又唻一堆化學名昆d廢老藍屍

大家要小心一氧化二氫

竟然出動真臭草
白頭佬當年口講已經俾人趕走

咁快撚啲拉晒倒垃圾果啲阿叔阿姐

許智勇
民主黨今次咪撚譴責
上次搞到凍結會籍唔知恢復返未

放屁啦

郭偉健呢

告謀殺？

大氣成份涉及二氧化碳，如果大量吸入，會窒息

點都唔夠TG毒啦
TG公開咗成分未啊

刑事

犯左邊一條法例啊

郭生個啲唔計

憑咩？
憑有槍

我宣布以後邊個係立法會放督屁都係犯法

駁唔到

臭魚

工聯人拖行慢必冇事

消防有冇公佈過吸入幾多tg會對人體呼吸系統有影響?

硫化氫 = 屁

下次放屁會唔會比人拉

罰五舊囉

屎味要達100ppm！

on9

Tg呢

拉完告乜？亂咁鳩告

遲d放屁都被人拉

教主水杯都比法庭彈鐘啦，你一棵植物告到乜鳩啊

食瘤蓮都被人拉

佢又無講錯既
但係要俾人追問有幾濃就柒囉

H2S好似放篤屁都大把

尋釁滋事

國安法下做乜都犯法架啦

主席放篤屁可能都多過堆臭草

係立法會放低棵臭草又想砌人邊條罪呢? 非法藏有攻擊性武器?
BTW上次係立法會拉跌人嗰個拉咗未?

你睇下而家幾麻煩，遲d國安法直接當場啪咗你就得，一係直接的你入去坐幾十年

康文署咁多公園d花草都臭到乜
報驚投訴？

你啲催淚彈夠對呼吸有影響啦

告佢非法處置屍體嘛, 植物屍體都係屍體

真係慘有臭狐都犯法

亂抛垃圾可以入，但都係票控，仲可以屈咩罪，popo會點發揮創意

下次拎支水出街飲係咪會俾佢地話我想整氫彈

就黎放個屁都拉得

拉撚哂啲死肥婆勞改

亂抛垃圾？

拉左郭偉強未

鴨記個公廁會唔會仲臭少少

如果慧琼仙子，美芬妹妹一除內容褲
應該嗅到全香港淪陷
名副其實嘅嗅閪

H2O

咁要搵唔舒服既議員測試下啦

屯門個單你又唔撚做野?
屌你老母

香港有幾多有餐廳附近既後欄......
消防會唔會去度下D 硫化氫有幾濃.....?

議會以後唔比放屁

用呢條萬能key 告： 藏有工具可作非法用途

3kg冰都冇事啦！！

咁室內放TG隻狗拉左未？

下次廁所大便太臭要拘捕

認真會有咩罪可以犯到

議員喺立法機關用道具表達意見都要拉要鎖，仲唔認係軍政府

嗱, 響香港呢, 警察家屬販毒就唔會告嘅, 但議員用大聲公都可以告到你襲警, 你仲信香港有法治?! 唔該你驗吓IQ啦, 傻鳩!

有臭孤既人唔洗出街?

件陳凱欣如果去食環堆公廁咪毒撚死

痴撚線

條八婆頂唔順自己個臭閪

拎過去果個都未有事啦

食支煙都毒過佢

上次有條仆街直頭打柒慢必 拉左未

幾廿件廢老啲屎屎尿尿，加埋啲煙仔味漂白水味，應該爆撚曬標

要報警搵popo嚟度吓屎味指數先

其實啲平時黑狗成身gear焗住啲汗都好撚臭

真係有噌狗臭味唔係講笑

我放個屁D硫化氫都超曬標

以後放個屁都關港獨事要拉

3kg K仔都冇事
屌你老母啦黑警

3kg冰毒呢？拉撚左未呀？

tg???

狗乸成日比大sir屌
一除褲個閪臭味衝出嚟又使唔使拉

屋企有爛植物嗰啲好自為之
快啲清屋 爛生果

咪就係，拎數字嚇鳩人

Ppm係particles per volume
如果個地方好空曠嘅話，個PP M都唔會高得去邊，因為好快就會散開晒，除非你近距離吸入

Tg毒過棵爛植物好多啦屌

講出黎都笑9死人

香港警察 收一收先啦
講出黎 笑撚死人

照消防員咁講，我都懷疑緊我屋企可能有一氧化碳及硫化氫，我諗緊報唔報警好？

LM睇大口狗報警！

立法會同狗仔想做低峯仔好耐

上次689破璃杯一樣

氧氣吸得多都會死啦

去轉公廁啲摩尼亞味都勁過佢啦

現場探測的氣體濃度少於20ppm。
咁有乜罪

吸入過多會死人

拎冰收大麻拎毒品 冇撚事

拎植物有罪

賤種畜牲狗

飲左一氧化二氫死亡率100％

拉咗唔告之嘛

香港真係越嚟越荒誕

依d要譯做英文啦 鬼佬鐘意睇議會內荒謬既事

正所謂：臭罌捉臭草

黑警又扮咩？大聲講野都鳩告襲警啦